私樓按月跌0.1%

大獲了跌左0.1% 經濟爆炸了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今日又CCL

立緊急法

樓市GOGOGO

業主再fatfat,

升上三萬一呎不是夢

樓爆了

跌夠0.2%送比佢

慘

CHING咁保守
長遠我睇5萬蚊呎

緊急法要立即出台

人民幣跌》走資〉準備大升

仲貴過上火星喎

好似大單位呎價仲升左

仆街喇跌成千份之一，我呀媽話跌左球呀

啟德前排都2萬5蚊呎
樓價呢十年都唔止升左個double

過多十年5萬蚊呎差唔多啦

睇黎要按左屋企資產買多層樓

係呀，買對幾層